[Switch/3DS機主討論區]新年快樂(76)

新發售遊戲 ([ ]中為對應語言)

Switch:
2月16日 Bayonetta 1 + 2
2月16日 Fe [eShop]
2月22日 ご当地鉄道 for Nintendo Switch
2月22日 PAC-MAN CHAMPIONSHIP EDITION 2+
2月22日 ACE OF SEAFOOD[eshop]
2月23日 Payday 2 [歐版]
3月15日 Gal Gun 2 6980YEN
3月15日 Winning Post 8 2018 7800YEN
3月15日 進擊的巨人2 7800YEN
3月15日 Steins;Gate Elite 7800YEN
3月16日 星之卡比: 新星同盟 [中文]
3月22日 Zelda無雙 海拉魯全明星豪華版 [中文]

3DS:
3月23日 名偵探比卡超 [中文]

Amiibo:
3月23日 超巨型名偵探比卡超Amiibo

iOS/Android:
11月22日 動物之森: Pocket Camp 免費 [日/英文]

常見問題

Q: 駁上電視玩 畫面會定格/疾, 但係手提mode又無事?
A: 有批機出事, 請致電香港任天堂安排更換

Q: 孖車/炸彈人/ARMS/Splatoon2等網絡對戰遊戲online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 電量顯示有問題? 叉到100%熄機再開無左十幾%? 叉到XX%之後唔識再上?
A: Bug黎, 要等更新解決, 唔好熄機就得 (Sleep mode方便好多添啦)

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 點連啲要打ac pw 登入嘅WIFI?
A: 無解

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: 孖車8/Zelda咩版先有中文/英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言(可以入設定轉)

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac 入 美/日eShop啦

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

Nintendo Switch 遊戲Demo整合

# Sonic Forces [日eShop]
# Oceanhorn [美eShop]
# Lost Sphear [日eShop]
# Project Octopath Travelers [全eShop]
# Pokken 寵拳 [全eShop]
# Monster Hunter XX Nintendo Switch Ver. [日eShop]
# Voez [全eShop]
# 雷射超人傳奇決定版 [歐美eShop]
# Snipperclips [全eShop]
# Blaster Master Zero/ ブラスターマスター ゼロ [全eShop]
# Disgaea 5 Complete (魔界戰記5) [美/歐eShop]
# DQ Heroes I + II [ドラゴンクエストヒーローズI・II] [日eShop]
# Just Dance 2018 [歐美eShop]
# プランテラ DX [日eShop]
# 全民地底探險 [みんなでワイワイ！スペランカー] [日eShop]
# Spelunker Party! [全民地底探險英文版] [歐美eShop]
# PuyoPuyo Tetris [ぷよぷよテトリス] [日文日eShop/英文美歐eShop]

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

舊post(400)

高登post(45)

連登post(47)

任天堂Switch Online App開放下載 (香港未有)

App功能
1.同唔同遊戲會有連動要素, 例如Splatoon2, 透過個app可以睇到自己嘅對戰相關數據同買裝
2. 可以進行語音通話

任天堂Switch會員服務2018年9月開始收費

服務內容:
1. 網絡對戰, 直至2018年9月服務正式開始前用家可免費使用此功能
2. 使用網絡對戰開房/配對及語音通話App, 其測試版已開放下載
3. 可以遊玩追加網絡功能的"任天堂經典遊戲", 遊戲數目會不斷增加, 首批已知遊戲包括 「Super Mario Bros. 3」, 「Balloon Fight」, 「Dr. Mario」
4. eShop 遊戲優惠
5. 其他功能尚待公佈

收費:
每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

任天堂平台遊戲發售表(更新至2月16日 價錢以日版為準,如冇日版則以美版為準):

2018年:
Switch 2月16日 Bayonetta 1 + 2 9980YEN
Switch 2月16日 Fe [eShop]
Switch 2月22日 ご当地鉄道 for Nintendo Switch
Switch 2月22日 PAC-MAN CHAMPIONSHIP EDITION 2+
Switch 2月22日 ACE OF SEAFOOD[eshop]
Switch 2月27日 Payday 2
Switch Morphies Law
Switch Arena of Valor (王者榮耀/傳說對決) Beta Test 免費
Switch ANONYMOUS;CODE

2018年 春:
Switch 3月1日 Dragon Quest Builders 1 日版
Switch 3月8日 你的四騎姬教導譚
Switch 3月15日 Gal Gun 2 6980YEN
Switch 3月15日 Winning Post 8 2018 7800YEN
Switch 3月15日 進擊的巨人2 7800YEN
Switch 3月15日 Steins;Gate Elite 7800YEN
Switch 3月16日 星之卡比: 新星同盟 [中文]
Switch 3月22日 星光樂園 All Idol Perfect Stage 5980YEN
Switch 3月22日 Zelda無雙 海拉魯全明星豪華版 [中文]
Switch 3月22日 Monster Energy Supercross - The Official Videogame
3DS 3月23日 名偵探比卡超 [中文]
Amiibo 3月23日 超巨型名偵探比卡超Amiibo
Switch 3月29日 蒼の彼方のフォーリズム for Nintendo Switch
Switch 3月29日 Happy Birthdays
Switch 4月19日 Neo Atlas 1469
Switch 4月19日 Portal Knights
Switch 4月20日 Nintendo Labo -VARIETY KIT-
Switch 4月20日 Nintendo Labo -ROBOT KIT-
Switch 4月26日 ワールドエンド・シンドローム
Switch 4月26日 SDガンダム ジージェネレーション ジェネシス for Nintendo Switch
Switch 4月26日 Cube Creator X
Switch 5月4日 Donkey Kong Country: Tropical Freeze
Switch 5月24日 DARK SOULS™: Remastered [中文]
Switch 5月31日 BLAZBLUE CROSS TAG BATTLE
Switch 5月31日 嘘つき姫と盲目王子
Switch 5月 Street Fighter 30th Anniversary Collection
Switch 閃電十一人 アレスの天秤
Switch Dragon Quest Builder 2
Switch 死印
Switch Outlast 1 + 2
Switch Bridge Constructor Portal [eShop]
Switch Shovel Knight: King of Cards [eShop]
Switch Wargroove [eShop]
Switch Phantasy Star Online 2: Cloud [eShop]
Switch World Neverland エルネア王国の日々
Switch 瑪利歐網球Aces
Switch KORG Gadget for Nintendo Switch

2018年夏:
Switch 戰場女武神 4
Switch 洛克人X 系列
Switch 伊蘇 8 丹娜的隕涕日
Switch SNK HEROINES ~Tag Team Frenzy~

2018年:
3DS Persona Q2
3DS Sushi Striker: The Way of Sushido
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch Wolfenstein II: The New Colossus
Switch 耀西島新作
Switch 火焰之紋章 正傳新作
Switch Indivisible
Switch Starlink: Battle for Atlas
Switch Travis Strikes Again: No More Heroes
Switch 洛克人11
Switch BlazBlue: Cross Tag Battle
Switch 美麗新世界/美妙世界 -Final REMIX-
Switch My Time at Portia [eShop]
Switch Dead Cells

發售日未定:
Switch 牧場物語新作
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch PEACH BALL 閃亂神樂 [eShop限定]
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch 逆転裁判
Switch 僕のヒーローアカデミア One's Justice
Switch Hollow Knight
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Tales of 系列
Switch Pokemon RPG作品
Switch The Snack World
Switch Nekopara 系列
iOS/Android Mario Kart Tour [2018財政年度完結前出]

海鮮アクションシューティング「エース・オブ・シーフード」のSwitch版が2月22日より配信へ

Gameplay

Bayonetta 2 係咪得初始服裝可以爆衣？
我試過旗袍，薩爾達綠帽衫，校服，Dress 都爆唔到
我意思係一set連技打哂之後得翻件泳衣果個爆衣

其實魔女美版係幾時出 我琴日都未入到code

新年快樂

恭喜發財

捉狗有多啲Stardust

大年初一玩魔女
尋晚下載完今朝就可以玩啦

IR Cam x RC Car

Make Your Own FISH

Make Your Own TRACK - 地形

Make Your Own TRACK - 賽道

英文版介紹

Variety Kit

Robot Kit

琴晚睇台灣電視，見老任落行電視廣告。
港任點做野。

[img][/img]

咪做咗落台灣度 港任唔係唔請香港人嘅咩？

港任係地鐵月台播奧得屎廣告

隻game未unlock

地鐵火車既老任廣告簡直係多到痴線，日日返工放工聽幾十次聽到厭

會唔會關下載地區事？
尋晚我下載完都未玩得，今朝就玩得

我係us eshop買

我係南非eshop 買

日本eshop都2月17先unlock

即係連第二集都係？

有冇巴打知魔女美版第1集個code入到未

Viu tv有

コロプラvs任天堂。本日は次回の期日を決めたのみでした。にもかかわらず35席ある傍聴席はほぼ満員。次回期日は4月23日午後2時。

『ゼノブレイド2』更新データVer.1.3.0 配信日が3月2日に変更

Direct呢

等E3啦

大年初一大叻又冇,XENOBLAZE2連2週目都延期

仲諗住新年拎返出黎玩

咁佢上星期學咩人爆響口,上星期公佈,今個禮拜延期

爭氣啦仆街

btw隻美麗新世界 仲未撚有日期

首日買 未玩過

美版入得啦

如果2K肯將文明6放上NS就好

狗狗比個負皮我

年初一俾人抖下啦
話哂今年狗年

第1集同第2有冇關連 因為玩左小小第2集

有

好 咁打返第1集先

『ドラゴンクエストビルダーズ2』最新実機映像が公開

Switch「ゼルダ無双 ハイラルオールスターズ DX」レジェンドモードの初期解放キャラが公開！「アドベンチャーモード」＆「チャレンジモード」の概要も紹介

據聞zelda無雙幾好玩，呢隻我有興趣

同火紋類似
但豐富好多
至少冇重複動作先

我玩3DS版 都覺好正

呢隻究竟有冇中文
sony應該有中文

玩過wiiu版

買左獵天使魔女歐版1+2，
但我入code冇得down，未有得down定其實只係我仲未轉到europe ser？我就咁係setting到改咋…

負評快手到

旺角邊到有overcooked special edition買？信和幾間都無

改acc地區要上網搞，唔係響部機改

應該係無親無故所以咁得閒

好可憐 想送啲狗糧俾佢哋過年

唔好以為新精頭個個都唔駛返工先得架，人地逐件腐皮計錢架，唔勤力d無錢開飯呀

包封利是俾佢地買狗糧

終於搞掂

本身想買返1黎玩 而家都係等2出先

有無人答到我

啱啱開魔女諗住玩
點知第一集要dl 個半鐘

去eshop買啦

想問下大家都係邊度買魔女 美/歐 1+2

真心想問一下bayonetta歐美版有無日文?

大作食鬼

有冇人會買payday?

好多間都有, Gpoint Gman同葵芳尋日FB都話有, 可以問左先去買

eshop 買，南非eshop 買完2再買1有3折
加埋450左右。廢事出去搵

魔女亞洲版有無中字

無，我都好想佢有中字

Pre order優惠黎

Bayo2 Switch新內容疑似暗示Rodin會出現起下隻Smash Bros

逐個post 負皮有咩意思?

賺錢囉

If your Bayonetta 1 download code begins with "URPH-" you will not be able to register it on the eShop. Contact Nintendo and wait for them to get you a corrected code.

US / CANADA
>> 1 (800) 255-3700 <<

OUTSIDE US / CANADA
>> 1 (855) 548-4693 <<

而家啲工真係他條

可能以為可以hurt到人啩

1喺正確平台玩過
可以等2

有新元素，但係都係冷飯game

續作都冷飯game，我已經分唔到咩叫冷飯

印錨 code 定係唔見咗 record?

你就2個負皮我就5個

但Direct 幾時有

冇了

「BLAZBLUE CROSS TAG BATTLE」，4人のプレイアブルキャラクター参戦が発表。追加キャラクターDLCの詳細情報も明らかに

有無人有入Facebook switch 啲group / tele 入面有個女仔9成嘅post都有佢嘅蹤跡 真係好撚煩

好人好者點會入果D Group
全部搵水魚

垃圾機既post唔啱你入
出返出啦

好大嘅官威 我雙修吹咩

我指1

Nintendo of America
@NintendoAmerica

Included with the purchase of a physical copy of Bayonetta 2 is a download code for Bayonetta 1. A small number of those codes were printed incorrectly. If you are experiencing issues, please visit . We apologize for the inconvenience.

RiME Ver1.0.2, 星期一出

發覺switch game都幾突發

老任係咁

成日比人話冇大作 老任得閒就一隻一隻咁嘔岀黎

隔離日日話多大作
都唔知幾年先出

通常就係發佈會有一堆大作嘅

係呀
一隻可以講足幾年呀嘛

之話而家南非個eshop冇左買完2跟住1有3折個優惠？

一堆大作冇乜新鮮感 成日話老任炒冷飯 咁究竟GTA CoD Battlefield究竟叫唔叫炒冷飯

隻game玩得之時就無，即係香港時間16號早上六點

即係而家冇拿?

$30 USD, 唔知有無中文

日版冇，美版又點會有呢

Inti Creates 社長「會津卓也」專訪 《少女射擊 GALGUN 2》將推出中文版

咁應該我撈亂左魔界5同佢
原本以為佢更新返中文

PokémonHub HK

We hope you are all having a great new year! We will be having a new year's discount at the Hub on selected products! Come check it out!

祝大家新年快樂！這兩個禮拜新春減價正式開始！係Hub到見！

動森再更新完都係開唔到嘅

想問下老任通常official賣隻game個日期會幾耐前有announcement/trailer ?

純粹想知火紋正傳/Pokemon RPG 會唔會做到今年內出？ (寫TBC2018)

有你都唔好盡信
想當年佢話DQ11 會係2017年
而家變左TBC

半年/一年都有
port就短啲
例如Bayo1+2 12月發佈 2月賣, DKCTF 1月發佈 5月賣
火紋係今年架啦, PKM 就未必

3個月
老任好少早1年以上公佈新GAME
B3 Metroid PKM 火紋用黎谷機所以提早講定
不過除左B3上面3隻唔講都預佢會有

GAME FREAK開發力
趕到2018 Holiday已經還神

DQ11 2017 sauce plz

『戦場のヴァルキュリア４』帝国軍キャラクター紹介映像

Mk8而家邊度買平d
周圍都冇二手

近排搵緊D 唔貴過$150 最多$100 內既耐玩game

Inversus Deluxe 挪威eshop $80 又幾正 有local 有online coop pvp 組隊pvp

有冇巴打有買得閒可以一齊玩下, Arcane mode 一個人都幾難玩

原來係fami 通呃9me

溫馨提示kknews係content farm唔好上為妙

墨西哥eShop
Celeste
Stardew Valley
SteamWorld Dig
Night in the Woods

有冇人玩mario 覺得個體感有delay?
例如上tank 身，用體感瞄準，特別係移左右，好明顯有delay 同反應好慢
但係玩sp2 個體感瞄準又好正，一D 問題都冇

呀 Night in the Woods應該唔算耐玩

突然醒起仲有Sonic Mania
Rocket League就 $15X 但你想玩幾耐都得

頭兩隻都買左, Celeste 好痴線過到版好有成功感
星露谷我之前都推介過玩左過百個鐘仲玩緊第一個save
SteamWorld 好似流程太短等特價先再買
Night in the Woods 其實玩咩

超音鼠細個玩過應該唔會買
Rocket League PS4 會免玩到白金唔想再掂

會唔會係因為坦克砲塔本身轉方向都慢咋

正WO屌!!!
呢隻真係有排打, 黑悟我都未打哂

NITW係劇情/冒險game來

有隻NeuroVoider好似都唔錯
Shovel Knight玩左未?

今日岩岩開始玩魔女1
覺得手提mode畫面靚過dock mode
可以呢幾日拜年拎出去撚下

NeuroVoider 留意下先
Shovel Knight 之前特價冇買到

其實上望遠鏡身都好明顯反應好慢
用個坦克打大佬，想瞄上面，要比好大動作先得，但係大動作又好易移過龍，變左好難瞄準
玩sp2, 個體感又好順暢好敏感喎，連隻手有少少震，都見到個畫面有少少震

Resident Evil Rev 1/2 做緊特價14USD
eShop game 我依家都係有特價先買
太多game未清

冷飯 b 姐 hard mode 好撚難打喔
正垃圾switch

美版resident evil係咪冇中文？ 想買

好彩唔儲figure

等迦俱土

好正啊

Bayonnetta數位版邊個國家eShop買最抵？

但US eShop買完其中一隻買另一隻有折
唔知跨eShop買有無

thx

我想問dl數位 overcooked邊度eshop最抵？

上兩個留言條link 自己check

原來係咁 thx

邊到重有魔女限定版

岩岩玩左陣dragon quest builders又幾好玩
不嬲鍾意玩牧場之類嘅經營game
隻game係咪一路都會帶住你玩？
我唔鍾意minecraft太漫無目的
上次見330唔係貴，諗住入手

呢隻係牧場之類嘅經營game?
仲以為就係minecraft個類起屋

有冇師兄知魔女1+2而家邊買抵

初三

龍珠

你

係有目的嘅Minecraft

有冇人玩just dance, 我睇youtube有啲fanmade影片，啲歌喺game入面係冇。想問啲人係點整出黎？有冇得download落黎玩？

佢營造到好似幫村民重新起返被破壞嘅村落咁，幾得意

但我想知多唔多野起，同埋係咪一直都有目的咁玩，好似rpg咁

有啲係Unlimited先有
有啲係人用其他歌嘅舞砌出來

屌 聽落好正
係咪有實體版

美版出左，日版3月出

你試左demo先

等緊2出

點砌

剪片囉
將其他歌嘅舞剪落另一首度

例子:

你睇啲歌詞都唔搭嘅

搞到悟空阿伯咁個頭
BTW 到而家都仲有更新有英文既話想買返隻

算Minecraft類
但比較重RPG元素

決定買嚟玩

玩過PS4所以直接等2

左邊joycon粒菇成日無啦啦自己向左行
是咪可以打電話去約維修喇

設定入面試過校正未

如果3代都可以係switch炒冷飯就好喇

可能馬車開左體感

可以點較正 係較正個度有時佢都係自己郁

唔係 玩zelda會自己行 玩炸彈人仲死...自己行出去炸死自己

預約啦

好輕微偏左咁係度震下震下

一時係咁一時又可以對正中間變十字

直接1-3合集好過啦
咩平台都OK

偷跑Q&A

想問我just dance 2018係咪買左開尼玩就送三個月just dance unlimited ?
玩到10lv再送三個月？
點解過左三個月，我依家19lv我就已經玩唔到unlimited?
唔係應該仲有三個月既咩

咁早偷跑？唔係27號咩？

你兩條死索狗又唱衰老任

係咪會出ggen?

幾時賣

第一日拎機 到而家差電二邊手制都係永遠差電
唔會差滿 點做先會正常返

有無圖？

希望唔係當1,2p燈係電量燈

只用嚟玩switch, 有無平mon推薦？

呢款幾抵玩 仲要係索索出品 可以考慮下

4萬幾叫平

事實證明赤口拗交並無根據

唔係 我係插電視差 差左5 6個鐘
入手制果版睇 會睇到joycon重係差緊電
機同pro制都差滿晒

見人喺秋葉原試玩,好似未有風話出同梱版,定係就咁套個紙套就算。

我睇佢個電量已經爆晒 但差完正常icon會黑左
我長期見佢重有個電符號係到

卡比色joycon實溝死女

太有生活態度啦
諗住拎個舊mon嚟用，連hdmi都無

其實是但執個平平地電腦mon咪算，反正個畫面都唔會差得遠

試吓reset手制

一直巴解唔解答到我

無印象聽過10lv有得送

即係完左一開波送既3個月trail就要買？

魔女458美版(1+2) 抵唔抵?
想問問第1集要download既話邊張sd card最好?

コロプラvs任天堂裁判記録閲覧報告1:

任天堂が白猫プロジェクトに関しコロプラを訴えている件について、記録を閲覧したので報告します。ツイッターの制限上簡易的になりますが、興味がある方は東京地裁で閲覧できます。収入印紙150円が必要。

コロプラvs任天堂裁判記録閲覧報告2:

訴えている点は

1: プレイヤキャラクタの移動操作に関して
2: チャージ攻撃操作に関して
3: 端末におけるゲームへの復帰に関して
4-a: アプリをインストールした端末およびシステムに関して
4-b: 実行される通信ゲーム方式に関して
5: シルエット表示に関して

コロプラvs任天堂裁判記録閲覧報告3:

今回の件で触れられている任天堂の特許と請求項は

-3734820 (1,3,14)
-4262217 (1,3,7,8)
-4010533 (11)
-5595991 (1,3,9)
-3637031 (12,14,15)

以下のページのB欄に番号を打ち込んで検索可。

コロプラvs任天堂裁判記録閲覧報告4:

コロプラは答弁書にて、

-訴えの棄却
-費用を任天堂負担にすること
-任天堂の訴えに関し根拠と解釈

を求めていました。

コロプラvs任天堂裁判記録閲覧報告5:

ゲーム画面が沢山差し込まれた資料では

-ぷにこん
-省電力モードからの復帰
-フレンドとの共闘
-鳥居の後ろにいるキャラのシルエット表示

などについて触れられていました。

以上です。

想買張Sd card俾switch用，有無抵玩推介？

想問下如果想買薩爾達dlc係美eshop買同日eshop買有冇分別

抵
唔識答，但我用梗sandisk 200gb a1個隻，
玩LA Noire load D貼圖有D慢

無

想買多個手制，買pro定買joy con好，pro就手感好，不過冇得分開左右手，用體感冇咁方便，冇ir cam 驚遲啲game雙打要一齊用cam

仲諗住買你呢張

WHY

NOT

邊度458

仲用緊hdmi to vga.

買pro，joy con你都有，試下新野好過

有冇人去過元朗租game?

任天堂が対コロプラ特許侵害訴訟で使った特許番号が明らかになったので中身を解説します
前半

後半

「任天堂はソシャゲ爆死&Switchが売れないから、白猫などの人気ソシャゲが沢山あるコロプラを攻撃している」ってのを見かけた時は正直変な笑いが

Switch『真・女神転生V』開発が本格始動！悪魔1体の制作にかけている労力はこれまでの3倍くらいだとか

機垃圾都算
仲要人地辛苦多3倍

昨日於信和有樂町用$368買左魔女2，我貪佢玩法似Devil May Cry
想請問搵到烏鴉有咩用？

3734820
這個就是之前猜測的虛擬按鍵
4262217
這個是當操作角色接近敵人的時候，如果沒有繼續操作，當距離小於一定程度則自動攻擊
4010533
這個是從睡眠模式中恢復，不是直接進入遊戲而是出一次確認界面
5595991
大概是多人遊戲使朋友的朋友互聯的手段
3637031
好似係角色比Object擋住會以剪影顯示位置
唔肯定

老老豆豆呢D係電子遊戲都有機會用到
要告既是旦一間廠都會中招
究竟Colopla做左D咩比人祭旗

Punicon當自己野掛

哩度有無人討論過隻Celeste?
好多好評但睇個trailer應該唔啱手殘撚

有D "I wanna be the guy" feel

年三十晚買左諗住拜年悶到抽筋個陣玩, 每玩一陣要回氣轉番Stardew Valley 輕鬆下

如果想挑戰自己會覺得好好玩

IGN 10分
2D platformer 佳作
玩開依類就買啦

睇左段trailer 已覺得自己玩唔掂

醬油係邊

2月Odyssey Update仲未有料

我都係
其實覺得吸引，過關會有成功感，但驚玩唔掂哂錢

等特價
尋日買左Bio Rev 1 & 2 都係 28美金好抵玩

兩集加埋都係28真係抵到爆喎

Direct 呢

以往真女神都係得張圖咋，今次要做3d model

btw,好驚女神轉生系列咁大支出最後收獲少，始終冇異聞錄啲內容咁易接受

其實可以搬返p5啲model
不過佢哋竟然重新整過

UK FIFA做咩又上左第2

全平台版本大減價
Switch版 同上週比+494%
不過就都係PS4>Switch>XOne

£21.99, (240HKD)

PS4/XOone £31.99

唔玩都買黎儲

放50吋電視紙皮箱100%新
好大個
任迷特價

睇黎今個月都冇大叻，唔係點會咁快搶閘出特報

等C3啦

好掙扎買唔買bio同埋一堆indie，明知steam大特價先係最抵，但indie真係好啱係switch手提黎玩

8/16 bit indie 會優先考慮switch版
啱磨時間得閒玩兩鋪嗰啲都會

india係市場毒瘤

邊夠手機垃圾毒

佢講嚟潤人咋

我完就走

有無India game 推介

請問返校會是中文嗎？

呢幾年好多indie games 仲高評分過好多所謂3a大作

高分都無用架，起霧既，點玩呀

88 heroes, shantae, mighty gunvolt, unholy heights, wonder boy

台灣開發點會無中文

各位巴打有冇micro SD推薦？同埋係咪插左SD卡之後 啲數位遊戲就會自動save去SD卡入面？

唔該巴打

Bayonetta 有冇得多玩家玩?

插卡之前dl定嗰啲唔會
之後會

同埋假如隻game放咗喺internal
之後有更新要dl佢都係優先dl去sd card
搞到我想成隻Splatoon2永遠放喺internal都唔得

Mega Man Legacy Collection 1 + 2 slide on to Nintendo Switch May 22, complete with amiibo support and new features!

冷飯

有得你食仲想點

咪係，就嚟冇野食餓死啦

冷飯

X系列呢？

咁都要分兩部出

咪係,32GB實夠位收錄晒咁多輯,capcoin果然要賺到盡

有冇人知隻PAYDAY 2 出咗未

見過有人放偷跑相

邊到?

更新已出 - Bug Fix, 體感瞄準, More

WTF!!!!!
正呀屌

都算幾有心

唔記得

switch版係包哂2隻喎

最重要：有中文

有D想買

佢老味兩隻加埋6gb唔洗，1張8gb sd卡就得啦
成日搞到個封面咁7有條白帶

原來係咁,搞錯左添

講緊要你自己down其中一集,唔係入晒落card

23同27號兩隻其實係咪冇咩分別？一樣照互相連到？

一更新完開機就中文，開堆體感唔駛再用蘑菇制慢慢描

我睇對岸話1-6係實體,7-10係下載
日版會唔會又嚟一個無限高潮版

而家咁興買一半，再download 一半既?
防二手新手法?

一黎啦
二黎慳錢唔比大gb數sd卡錢
但歐美forum d人開始怒屌緊老任呢樣野

但根據之前出嘅合集1-10加埋都係6-7GB。
8GB卡實裝得落。

畫面有無好左

屌啊我放撚左啦

NSW『SDガンダム ジージェネレーション ジェネシス for Nintendo Switch』第1弾PV ロング版

十分鐘內負皮

紅假完咗啦

有無人買左呸day?
順唔順暢？

放工先買

辣殺驚不了

想問下部機如果壞左 又過左保養 要點做
利申: 無壞 驚過左先壞

掉左佢啦
垃圾機

出左？

入左手dq builders
好好玩
2係咪今年出

yes

美版出左

唔係23歐版 27美版咩？
Btw 其實有咩分別？係咪都一齊連到？

我都覺得好好玩

唔敢話好過minecraft
但都算係做得好好嘅瀨尿牛丸

睇下我上面張圖
$358
偷跑好正常

有得訂未? 呢隻唔知會唔會炒貴...
就算係冷飯驚，都已經J到出血

日版

『モンスターハンター：ワールド』発売から3日間の推定ダウンロード販売本数が65万本と判明！

同期間のパッケージ版販売本数は135万本なので、合算すると初週で200万本を突破していたことになります。

呢隻唔訂都得啦
又唔係有BOX SET果D
早期購入特典有買到既都會有

說好的五百萬全賣光呢

二手見到隻bio1+2美版,2下載code已用
想問玩2的話使唔使插住1張game卡先
開到game?

呢個數都幾好成績丫

以前係vita玩 幾正

今次switch 係手提機玩PS4級

我等2啦

佢賣幾錢
美eShop 賣緊各14美金

唔使，因為個code係獨立一隻game

玩過直接等2啦
我未玩過覺得好開心

緊係好
賣老任都有百幾萬既時候
落返PS多左班真獵人推高埋個數唔高就真係死得

一陣佢地又當二百萬係ps4版銷量

魔女2而家都買到

冷飯無咩人玩？！

依個唔係日版銷量咩？係ps4無錯

有冇巴打知邊到買到xenoblade個pro手制 大叻buy得splatoon版 Price網唔見旺角/深水埗有

呢個數應該就係PS4版日本首週銷量喎
135實體，65萬Dl版

用返我之前估的數字...
SONY同CAPCOM大勝利

任豚輸了
再見mh

DLc齊唔齊

係…無論PS4 game黎講 定MH系列黎講都係個好成績。
而家仲有無雙8 助攻，口碑都嬴埋

Feel到Dee哥撻緊著隻大飛

我又唔會擔心，以capcoin 性格，點會放棄switch版呢個肥肉，
我覺得今後switch 版會繼續用舊有既模組黎出mh 。

你諗下capcoin 重新整過所有怪既新模組上mhw2 方便d，
定係將Mhw新怪，用舊模組再整出switch版mh 方便d?

想問下各位巴打
我部switch新買
但聖誕個陣同班fd玩掉轉左d手制（分唔到）
但依家其中一個接收有問題
想拎上任天堂整
佢會唔會話個手制唔係跟依部機唔幫我搞
（有盒有單）

盒裡面放joycon個袋仔好似有code

PRICE網唔準, 自己出去信和好景睇

荃豐有，早幾日喺荃聯仲見到

二手會得一半？

想問如果splatoon無friend一齊玩係唔係唔好玩

想問下日版overcook有無得轉返語言做英文

都話Overkill當Console版係死
以前係, 而家都係

個人認為都ok既

利申 冇fd 玩左80粒鐘

splatoon post仲有好多人玩

信和灣仔188大撚把

原來重討論緊對家銷量 真係可憐，冇game出要討論埋對家野

好彩無狗沖

宜家係機主討論post而唔係老任討論post wor,
我祝令伯母身體好都得啦，何況講對家遊戲

含家鏟你死返出去啦，屌緊你隻大作真三國無雙8好撚熱鬧呀出面

唔洗咁激動

有冇手足知Bayonetta歐版返貨未

見到驚舖話有貨了

thx

聽日去望望 希望平返啲

就係唔見左個袋仔

唔明
可唔可以講下點解唔好買
利申買左

佢地以前已經試過幾次port完隻PD2去其他console之後極少更新
而家啲人發現隻偷跑實體少咗好多野
好有可能係一兩年前既舊版(大約係Update 130)搭少少新野咁出
目前Steam版係Update 172
亦都有人話可能只係未出Day 1 patch所以咁
所以下個星期就知答案
不過以佢地過往對console既態度黎睇都係唔好抱咁大期望

愛協強烈譴責虐待犬隻行為

岩岩買機，想請問而家港版eshop係咪仲未開放？

其實多唔多人拎部機出街玩

請問ac轉區有冇時間限制話一定時間之內唔可以再轉？
假設我有個日區AC 轉去美區入code咗隻game/買咗隻數位
之後再轉番日區 咁如果要重down嗰隻game係咪又要再轉去美區先得？

我會

唔該哂先 啱啱一入game 就叫我update
目前版本係1.1.0
再睇下啱唔啱玩同有冇更新再決定會唔會賣返出去

Nippon Marathon - Trailer (Nintendo Switch)
咩鳩9GAME黎

v1.1.1 更新內容

對應繁體中文
新增體感瞄準功能
多人連線模式新功能 - 更容易同朋友連機
新icon
提升部分原本低清地方之解像度
CPU optimizations

Bug Fix
-Fixed an issue that resulted in a possible crash when using the BFG
-Fixed an issue that caused audio issues while playing
-Fixed an issue that caused stretched textures to appear in multiplayer
-Fixed an issue where controls became unresponsive on the game menu
-Fixed an issue where players may have incorrectly received a ban notice in multiplayer

OK喎，鳩下鳩下幾得意

wow

之前傳過未Firm

yes and no

最近喺Reddit就有位澳洲玩家同大家分享，佢全靠Joy-Con嘅HD震動先發現自己手掌有個腫瘤："當我玩Mario Mart 8嘅時候會出現一個奇怪嘅問題，右手食指會好X痛。因為剩係玩NS先有呢個問題，我玩返Xbox嗰陣又無呢個問題，咁我就擺低咗部NS。幾個月之後我發現當初痛嗰個位好似有個印，我咪去睇醫生，醫生同我講我右手有個腫瘤！我下個月會做手術切咗個腫瘤，我真係好感謝Joy-Con HD震動呢個功能，等我可以及時發現問題、無等情況更惡劣嘅時候先睇醫生。

有矛貢誇張

任豚又打J

光田康典Blog講起自己對Remake既睇法

本当にこのゲームの開発に携われたことを嬉しく思います。
しかし、一口にリメイクといっても本当に難しいと
個人的には感じています。
権利的な話しは別に金銭的にクリアすればいいだけなので
たいしたことではないのですが、（制作が別会社だった場合ですが）
問題は作品の理解度です。
オリジナルへの理解度は言うまでもありませんが、
これはユーザー目線でもしっかりと理解出来ているか、
ということと、時間経過、技術向上による世界観の質感の違い。
音楽も上記の事を理解していないと悲惨な結果を生みます。
ただ、仕事だから・・・とアレンジをしていては
良い結果を生みません。

なので、ゼノギアスのリメイクを本当にやるとしたら、
原作の何倍も努力しないと難しいだろなーと思います。
少なくとも５年は掛りますね。

當年xenogear 真係好大突破，我都想佢remake

禾xbox撚來的

玩Switch會致癌

有無邊張SD card夠大又夠快

揀番100Mb/s嗰啲，sandisk同***比較多人用

利申用緊***

好似係跟主機語言嘅，我響日本 e-shop DL

主機係英文
Game裏面照出英文

UHS-I 夠哂，買大啲好過

Payday2 幾好玩喎

利申：利申之前無玩過

我想要200gb以上

有無中文？

偷跑係咪淨係玩單機

有得插LAN線，switch個wifi接續反應到而家仲係咁鈍，希望LAN線可以一插即通，唔知而家香港有得買未呢？

好撚貴
咁樣突登買過個dock 好唔值

其實有無split screen local co-op

Ser開埋 玩左好多場 「美版」

有本地一人一機
冇分畫面

DQ builders室內個視角有無得再差啲

唔知乜野來

火
水
草

草果隻想點

3隻都麻麻地

成隻營養不良既樹熊咁
火水仲可以接受

我覺得3隻都ok

鴨嘴獸係水陸兩生嘅哺乳動物，.........。當佢嘅標本送到博物館時，奇怪嘅外觀、生蛋而又會哺乳、鴨噉嘅嘴、水獺嘅尾同四肢等莫名其妙嘅特徵，令當時歐洲嘅分類學家認為佢係精心設計所捏造出來嘅物種。

火幾cute

雖然狐狸都係犬科....

第一眼覺得草柒少少 不過全部睇落都幾GF風格

借黎宣傳下

[PKM]澳洲國際賽次旅

有鴨嘴獸
新地區原型係咪澳洲

似

如果係假 -
個畫家有做足功課

聽人講 片假/平假名 代表cool/cute
上面堆插圖佢片平假有mix埋來用 而且用啱左
加上畫風扮得好似 (至少我第一眼望落唔似假)

如果係真 -
今集應該去澳洲

火果隻幾cute
係真都唔錯
草一如以往垃圾

關於平假名片假名你想講咩 睇咗幾次都唔明 乜嘢cool cute

草主正面 マエ | cool
水主正面 まえ | cute

Castle of Heart - Nintendo Switch official trailer ESRB

一早XY斷撚左啦
狐假狗威

應該唔關事 日本人係撈住來寫 不過更加證明似係日本人畫

拎返SM果時D流出黎對比返咪知

咁比法證明唔到啲咩
流出過代表可以輕易模仿

風格上學到似層層抵佢呃到人

紙皮電單車有冇得DL人地整既賽道
等高手還完MK賽道

小米45w pd 叉電器

任天堂Switch續航逆轉，紫米10號移動電源可充電2.5次

馬車出個更新直接支援LABO個電單車配件

有新工開？

Google 佢個名同小米

原來而家呢份先係新工

仲有好多時個視角拉近咗拉唔返遠

乜唔係禁L可以教返咩

我試下, thx

方唔方便透露網路打手人工有幾多?

高登手機台佢出哂名磚機啦

「ぎゃる☆がん2」の初回封入特典と限定版の詳細が公開。衣装「破れすぎたスクール水着」のスクリーンショットも

【夢をみる島／時のオカリナ／ムジュラの仮面】『ゼルダ無双 ハイラルオールスターズ DX』 キャラクター紹介動画②

有冇可能係兔黎?

隻水張圖.. 佢會用尾打主角

各位好，啱啱買左部switch，應該會玩Bayonetta, Odyssey同埋Kart，想問下仲有無其他推介？ BTW Xenoblade好似唔啱玩

Zelda

Zelda Splatoon2

同埋想問Bayonetta之後係唔係會出3？

係 依到都見到你

咁啱同事抽獎中左switch賣左比我
所以都諗唔到玩乜game

剪紙snipperclips 同FD 玩好正

就快出卡比,可4人合作過關

已入手pd2 列車
你問我答

想confirm一下 如果手機放wifi 係咪得smartone先做到比部switch連上網打? 會唔會有其他方法可以比其他台都用到

同埋連公司個wifi NAT好似都係得c定d..係咪一直連唔到上網玩架喇..

想confirm一下 如果手機放wifi 係咪得smartone先做到比部switch連上網打? 係
會唔會有其他方法可以比其他台都用到據稱某d台可以加錢做到
同埋連公司個wifi NAT好似都係得c定d..係咪一直連唔到上網玩架喇..要睇隻game本身要求

想問隻Payday 2 玩法似唔似GTA ?

我諗就唔似啦
或者當係gta既打劫任係咪似啲
利申盒都未拆

今日同事先同我講3果個switch既垃圾上台plan
298簽30個月
4gb本地2gb大陸
加switch同咩a8 plus
受果個都on9

幾銀？

我尋日係元朗見到，唔知值唔值得買

之前無聊錄咗兩鋪stealth

不過我諗買得呢隻都係想go loud
嗰啲你自己search其他人既片

勇者先GO LOUD

又唔係叫你一條友打同埋開最高難度

原來係名犬嚟

聽講Switch版果個係舊version黎

Not Amiibo

可能偷跑無得更新
等到27號先知
如果係舊版本可以唔買

唔係冇得更新咁簡單
直頭係舊幾個Version

即係可以skip
純移值

步ps4同Xbox 後塵

340

幾個
幾十個

不過我Steam版都玩咗千一粒鐘
點都唔會再買架啦慢慢食花生

開左，有野要更新

屌你老母中伏，點解payday會提供日文
一時無轉語言就瀨野

借多次位黎

難玩到，可唔可以唔好第一身架，即係可以見到自己個人物

唔該晒巴打

想問下bayonetta歐版同日英版除左第一集個code外，內容有無唔同？
例如有無日文語音果d

其實你上eshop望下就知
一樣冇分別

FBI放蛇驚

星之卡比冇online打?
日本官網唔見佢有寫 インターネット通信....

竟然冇體感

開波Basic day2已經卡關
潛行搞掂警衛室 成日會有人行過發現就失敗

無體感又第一身
只能棄了...

有冇講下doom個體感o唔ok

Dee哥你究竟有無玩過Payday

Switch有體感既FPS好似得DOOM?

FPS喎
CS，Call Of Duty，BF系列，彩虹6呢啲都無第3身(除非你整Mod)
Payday又點會有

fps可唔可以唔好第一身啊

同sp2差唔多

第三身叫TPS
第一身叫FPS

最仆街係我冇買DLC都要我DL埋D DLC內容
霸左我差唔多成百GB位

dee哥唔明架

我已經棄左驚，淨係個教學任已經係咁fail

我day1已經收左皮，返唔到去van仔

dee哥帶動棄驚潮
molamola

當代鐵道有無人玩緊
希望唔駛識太多日文

垃圾
Payday2算係呢幾年最易玩嘅FPS
相比彩虹6真係好易玩

第一身既fps正垃圾

成日比人發現點玩落去，撤退又撤唔切就直接fail,好無癮啫

你黎pc我教你玩 不過留意pc 都係冇第三身嫁

係喎唔醒起FPS都係

PS4 41,496
Switch 39,303
PS4 Pro 8,006
New2DS LL 5,778
Vita 4,959
New3DS LL 3,423
2DS 959
Xbox One X 133
Xbox One 57

仲輸緊

計埋全部soundtrack都係48.8 GB啫
咁佢設計係想你入到人地開既DLC地圖咁都無辦法

我反而想知三國無雙8今個星期賣左幾多

兩萬一

睇黎無雙七 首週20萬，無雙8 總數20萬

呢排真係唔敢亂買驚, 好大陣伏味, survive 都係隻睇定啲先

PS4隻聖劍2重製版劣評如潮

又睇PS4驚銷量, 任豚無驚玩呀而家

劣game都唔俾任豚玩

無驚玩都唔係輸太多，
任天堂你係咪痴線嫁

我都係屎忽痕買撚左
想問巴打點用原裝手制連黎用？
我直接connect 到，禁home page 無問題
但入去玩又無反應

我都係咁撚fail ，無玩開，玩到火都黎

Sega's Shining Resonance: Refrain Coming To The West On PlayStation 4 And Switch

【悲報】モンハンワールド 、4週目8万本の大失速

咁真三八叫咩

switch版有冇中文

Panic Button (幫手port Doom/Wolfenstein 間廠)

異度神劍2值唔值得一玩

光榮戰死

我熄左gm要入就唔洗玩教學

點樣熄？

你係jrpg迷/bgm迷/大地圖迷/日本動漫撚/xeno 系列撚 使旦中一樣既話值得一試

中兩樣野以上就一定要買

應該有o既，SEGA 出喺SWITCH o既驚都有中文，sega 對任豚算好都留d二手飯俾我地。
望望SE.....喺switch賺奶粉錢，屎都冇啖比你食

Se都算
睇下好兄弟capcom

尋日咪貼左光田BLOG講REMAKE
疑似就係講緊聖劍2

早排先話PS4
又臨時追加

戰場女武神4 都臨時port 得，呢隻又有咩所謂。
就算唔同步都好過冇啦

係咪有人講我壞話

好唔好玩架呢，光明系列未玩過，但係以前成日聽Tony人設嘅game就伏

MD SS年代就好玩，去到PS開始走下坡

呢個系列都係J TONY姐

部switch真係愈玩愈愛不釋手
Mk8 zelda同splatoon都有排玩

其實難唔難玩 聽人講戰鬥系統好復雜

最慘se係賺完奶粉錢再痾舊屎去PS4

要摸熟個系統要時間，當你過左之後
戰鬥系統就係數一數二咁好玩

日系RPG黎講叫複雜，但佢慢慢加上去，所以都叫接受到。

BTW…打左90小時，卒之入第八章，個世界

Anime titties

Confirmed FAKE

任豚精通八國語言又一鐵證

睇唔明，但火同水我鍾意呀
當係真啦我個心會舒服啲，
等左咁耐少少流出情報都無真係好辛苦

上年E3淨係講左一句咁大吧，邊有咁快就會有消息

呢個FAKE其實唔差
好過之前果D偽雜誌圖
唔知GAME FREAK留意到既話會唔會招攬佢

d任豚j到冇野j要淪落j fake news

其實pkm都黎到第8世代，啲動物都用得7788,
如果今次有啲好既突破就真係佩服佢地既創作力
果啲特異個體同z動作真係頂唔緊

駁唔到

隻魔女重要開post俾人笑

其實1+2 再加2 以冷飯嚟講有2萬隻都OK呀。

我係PC版黎

emily 爆料話整緊switch版大亂鬥,睇嚟似zelda無雙咁係豪華版1冷飯

機界賤種D打手POST都好理

冇留意原來佢都係嘛

機界雜種啲post

高登時已經出哂名打手黎
貼十單野黑任然後貼一兩單PS扮下中立2邊都有屌咁囉

US - January 2018

1. Monster Hunter: World
2. Dragon Ball: Fighterz
3. Call of Duty: WWII
4. PlayerUnknown’s Battlegrounds*
5. Grand Theft Auto V
6. NBA 2K18
7. Super Mario Odyssey**
8. The Legend of Zelda: Breath of the Wild**
9. Mario Kart 8**
10. Madden NFL 18
11. Star Wars: Battlefront II*
12. Assassin’s Creed: Origins
13. UFC 3
14. Tom Clancy’s Rainbow Six: Siege
15. FIFA 18*
16. Dragon Ball: Xenoverse
17. The Sims 4*
18. Splatoon 2**
19. Dissidia: Final Fantasy NT
20. Need for Speed: Payback*
* No PC digital sales
** No digital sales

_______

Switch > PS4 > XOne (by units)

老任嘢就用模擬器玩

January 2018 Nintendo 3DS hardware dollar sales are the best recorded for a January month since 2014

下次唔會再理佢

老任摺得
無人買 game

隻payday2 玩左兩晚覺得幾好玩喎
四個朋友玩好多笑料
同埋online打 四個人任務易玩勁多
對比前日 琴晚開始多左好多人開任

DQ builders一個chapter咁長嘅
玩左兩日都仲係第1個chapter, 第2個portal
可能我無乜玩過minecraft, 覺得地圖大到令我有啲無力感

佢得幾個chapter之嘛

主線記得得4定5個大關

我知啊, 好似有4個
但我估一個chapter分分鐘都玩到4-5日
慢慢玩都應該玩到一個月, 幾開心

4X5=30

慢慢玩嘛, 星期六日未必有時間玩咁多

又去食女

洛克人個炒冷飯會唔會包埋zero zx 流星？

食仔

gay

開波小子

between我想問主線係咪差唔多包哂全game content?
我見個page話佢game length main story就40hr, completionist就55hr, 唔知嗰15個鐘點黎

哩度好危險

想睇巴打直播玩魔女

想睇巴打直播食仔

請問可唔可以同一部機2p？

隻 嘘つき姫と盲目王子 畫風真係好得
唔知有冇中文呢

打主線之後先可以喺Freemode用返果一章既野

有冇人有keep之前神谷講點解Bayonetta 2 去咗WiiU堆tweet
貼去賤種個post就啱

呢個?

唔得

呢啲人無視就得啦

偽新PKM創作過程

好想要隻水主呀

『スーパーマリオ オデッセイ』の無料アップデートを配信開始！

正喎 竟然有唔同對話

開波巴打有無開始玩返dq1 8 bit 果個build?

無啊, 我仲喺chapter 1 portal 2

其實唔知dq1 8 bit嗰個係乜
可唔可以介紹返

Nintendo Switch 版追加要素
自由建築模式「不為人知島」（知られざる島）當中，追加「幼崽豹」可以騎乘並一起去冒險。
還有「勇者鬥惡龍作業台」，可以創造出紅白機版《勇者鬥惡龍》裡的方塊及裝飾物品。

為左呢個新元素1516緊食唔食呢碗冷飯

咁正

話說巴打係咪玩過summons board? 個user名好熟口面

近排重玩但唔係認真玩, 好少出聲, 咁你都認得

我又係放置左幾個月近排先俾返心機

個協力真係好廢

原來你又有玩咩
點解大家玩埋啲game咁似

辣殺驚

物以類聚

真係好垃圾

本身棄左排諗住協力玩返, 見到咁真係鳩縮
但係我仲有frd 有玩(課)

cant agger more

Portal Knights 冇中文？

佢地舊相好

由舊登玩到過黎

btw你點知

任豚敗走高登

聽日mario Odyssey 係唔係有更新?

日版個aeon特典點買？要上日本aeon網買？同埋個特典係玩落去都會攞到，只係早啲有，定係一定要特典先有得用？

呢隻game

上網睇特典係提前入手

會再送3個月架咩

PD2重有一種stealth法叫ECM rush
都算係好基本既速刷方法
雖然之後都有啲圖係設計到做唔到ECM rush不過唔好理呢啲住

我幾年前都有幾條ECM rush片
(冇4k不過無辦法啦嗰陣得垃圾卡垃圾mon)

最記得便利店果個

2018.2.22
Nintendo Switch スーパーマリオ オデッセイ
『スーパーマリオ オデッセイ』の無料アップデートを配信開始！

想問下大家係eshop買game會唔會突登用第二張Micro SD?
用幾GB?

four stores單人ECM rush唔到, 太多NPC
不過呢個場低難度stealth易到乜咁
高難度冇ATM就難少少
太耐冇玩唔記得係咪超過4個guard了

用緊128

所以只岩初期洗

有玩台版 但已退，協力點癈法

隻 嘘つき姫と盲目王子 日森預訂有圖書送

仲咩突然講summons board
個協力其實就係地圖版公會戰，但係冇公會戰加乘，打boss solo同r痕冇分別
要高傷就要同場有人一齊同你打，但係9成都唔會有，因係唔係個個都同一時間在場

我好似同一直巴同一公會

今次協力仲要打15萬先拎齊基本獎。
打嬴1場boss 大約4百幾cp。
路人無腦關一場210cp

真心問下有direct消息未？

更新左Mario，個mini game氣球唔知玩乜鳩

有無諗過小學生唔夠零用錢

玩Mario Kart果個氣球仲好

大作 PAC-MAN

北_ _?

求教
請問dragon quest builders係唔係有分1同2？
上網睇話出2，但出街行隻game封面冇2字

2未出，而家係出1

Thanks

想問下1 暫時係咪都冇得係GAME 入面揀中文玩?

應該唔會有中文

2有得multiplay真係j死人

係，之前pvp打唔夠俾人踢左出line group

『ZELDA無雙 海拉魯全明星豪華版』

在「Nintendo Switch」上提升機能！
集合『ZELDA無雙』全系列的究極版登場！！

遊戲支援中文 將於3月22日發售
接受預訂中！

原裝行貨／公司貨首批更有機會獲贈筆記本一本。

荒野之息

日版送特別case

佢加四英傑入去仲好啦

低級錯誤

嗚呀，訂咩版好

wiiu玩過仲會唔會買

荒

有冇人知紫米10拎唔拎到上機

倒自己米

好fail

來緊星期六去出機？想問下係咪蘇寧百老匯個啲都有現貨？
預計會買Zelda同多一隻game
依家猶豫緊買splatoon 2 定係Mario Odyssey 好 定係孖車？ 有時會同女朋友一起玩
同埋星之卡比係咪開始可以預訂？

孖車或odyssey啦 sp2得一個人玩

splatoon 2一個人玩only
孖車要同女友比賽
Odyssey就同女友合作
Odyssey啦

thanks

買snipperclips啦

不了，wiiu個陣都覺得麻麻地

d 人又話好玩既?

大叻
幾時再有大叻
唔係E3 之左近先有
我仲可以拎啲咩嚟J

pacman 出左未，有無人會買

你可以j下bayonetta先

9000隻仲可以拎嚟J嗎

咁你玩下真三八先再返轉頭玩bayonetta就J得到

同想知

諗緊Switch定Steam好
Steam 89蚊

窮嘛，冇錢買多部PS4，屋企部PS4比人屠緊龍。
淨係得番部垃圾SWITCH俾我拎嚟玩

我的推介
當代鐵道仲好玩過paydaye

但我想出返桃大郎電鐵係唔係冇機會

但我想出返桃太郎電鐵係唔係冇機會

打錯字

小心索索一陣又入黎話"任豚無game玩係到討論埋手機game"

我叫你j個人呀

任豚無game玩係到討論埋手機game

桃鐵前年幾經難辛先出到3DS
Switch甚至任何新作我諗好難有

點解？嗰時3ds好難製作？

konami

對上一隻2010年出
原廠HUDSON之後全面比KONAMI買起左
2014解散埋
所以3DS果隻出到其實好奇跡

對上3DS 那隻,好似老任比錢先搞得成

odyssey 有更新

啲人估3月3號一周年紀念會有direct
希望會有啦

1/2號合理啲

其實老任有冇講過幾時先開香港eshop同埋對戰服務器..
唔想再買卡成日換來換去..
部機都出咗成年啦

高潮版賣左11000隻，加埋首週其實有20000，少眾冷飯game黎講不過不失吧。

唔明
你用其他區eshop都得架

我諗佢係講要換電話卡先對戰到

咩電話卡

Detective Pikachu: Get ready to crack the case!

幾時有得訂 呢隻好得(痴)意(漢)

當賺coins買衫，有趣過揾地方刷coins (好似係)

一個限時內收埋個波，另外一個要限時內搵到

嚴重強迫症
唔想要幾個account, 到時如果要重新裝部機(買新機)
又要login 唔同account ，邊個account download返邊隻game

咁你用死日區咪得
又或者呢度都好似有人好勤轉區

點解佢話我已經最update嘅？
我無update過

唔知係咪手賤
我覺得switch2合一手制仲舒服過ps4手制

Sega and Paramount Pictures will cooperate in making "Sonic the Hedgehog" movie for Nov 2019, Sega says. Its producer is Neal H. Moritz.

你直程下流

中意分開咁用joy con
兩隻手好似平時咁放，同無拎野在手一樣
又唔洗曲住同哂力，岩哂我呢d懶人

你而家有乜需要轉黎轉去?
因為去第2個區個價買平D/其他區先有果隻GAME?
如果係咁既話開左港服都一樣架BOR
港服照道理應該仲少GAME,而且價錢都唔見得會平過美/日服

Switch『ナルティメットトリロジー』発売決定

発売時期、価格未定
過去に配信されたDLCを収録

冇興趣skip得

訓係度玩就中意分開joy con
平時玩就中意用返pro

火影？

123代合集全包dlc,應該係上年7月ps4果隻黎？

bandai namco又俾冷飯我地食

等睇結果銷量多過友機版

火影ok過海賊喎

分開用好舒服，個膊頭無咁痛

今年三廠大把冷飯，做定心理準備啦
起碼可以confirm咁濟既有Ubisoft既south park,
自家既大亂鬥（呢兩個係最新emily講既）
仲有龍珠z，古惑狼呢d新冷飯

係我唔公道
忘記咗bandai namco 俾左隻獨佔大作食鬼俾我地

咁今年都預左唔係二手飯就冷飯
其實我唔介意佢炒齊WiiU啲冷飯俾我嘆

payday 有無人玩

炒得7788啦，mario marker，luigi鬼屋，仲有咩可以炒
炒唔介意，無wiiu既當新驚玩
但屌你老任冷飯仲貴過wiiu時既價，好撚狼死

gang beasts 幾時出？

大亂鬥唔好炒
寧願佢出新

聽講有新料，本身果d野都會重新整（3ds+wiiu）

xb2參戰+amiibo

仲有果兩條型爆墨魚

零 我想佢翻炒,尤其見第一版labo宣傳片,有一個相機labo,用零嚟玩就啱晒

咁不如整隻新好過
係D三廠角要再揀過姐

睇緊隻大作食鬼唔知玩咩，好似舊手機果啲貪食蛇

我個美妙新世界到底幾時出

感應到火紋日子近了

聽講4月底（一個人講）

名偵探比卡超會出demo

卡比 任記疑似落左廣告話3月4有demo

最後大叻希望係咪3月3
Google 搵見到比3月4有demo
可能direct時講demo release

無期待無失望

咪鬼燈啊

你感應準唔準㗎

火紋無雙dlc 3 近了

感覺到 Switch 超越 PS4 之日近了

雖然係雙機黨
但都係switch最impress到我

dlc2 出咗冇耐

小心一陣俾人cap圖拎出去批鬥

感覺到 木木梟 超越 哈力馬龍 之日一早過了

未中過六合彩

GAME LIST暫時去到5月
希望3月真係有大叻

你地讓開，讓專業的來

幾時炒隻gvg full boost 加面連就夠

將複製油畫包裝為套組的 商店限定版正式登場！

自 2018 年 2 月 15 日（四）15 時起，於日本一 Software 的官方通販網站「 商店」裡，開始接受《說謊公主與盲眼王子》附有複製油畫的通販限定版的預購。

插圖是由擔任本作企劃 ‧ 角色設計的小田沙耶佳所繪製！由於是難以再販的精品，中意的玩家請盡早預約。

【商品概要】

《說謊公主與盲眼王子》 商店限定版
PS4 版／Nintendo Switch 版
9980 日圓（未稅）／10778 日圓（未稅）
PS Vita 版
8980 日圓（未稅）／9698 日圓（未稅）
套組內容：
《說謊公主與盲眼王子》遊戲軟體
特別繪製複製油畫（尺寸：長 227mm X 寬 220 mm X 高 19mm）

※ 特典情報及插圖皆為製作中版本。可能有未經告知就更改設計的情況，請多見諒。
※ 圖片僅供參考。

bandai啋你都儍,一陣一個唔覺意加強左Switch個銷量都唔知點同Sony謝罪

原來唔同售賣地方都有唔同既限定品禮物......

於下列的店家購買本遊戲，將附贈各店鋪所準備的下列原創精品。

【Amazon】原創視覺設定集

【Animate】特製壓克力鑰匙圈

【Imagin／Imagin WEB 商店】特製大型布製海報

【ebten】Famitsu DX PACK
●特製 B2 掛軸
●原創書套
●原創擦拭布

【Stellaworth】特製插圖 2L 尺寸劇照 ＆ 100 mm 圓形胸章

【TRADER】特製壓克力手機置放架

【WonderGOO】內容研議中（圖為特繪插圖）

屌打隻vs

想買BAYONETTA 2+1得歐版?

exvs force就有你份

之前post過

任豚POST 都要炒冷飯先安落

美利堅合眾版

春

你個名

請問payday 2有冇得單機雙打

ポケモンは3月23日に発売を予定している3DS用シネマティックアドベンチャー『名探偵ピカチュウ』について、特別体験版を3月上旬より配信すると発表しました。体験版では、ゲーム冒頭部分をそのまま遊ぶことができ、製品版を購入した場合、体験版のセーブデータを引き継いでプレイすることが可能です。

特典送書

分唔到你曲線定認真
就算賤種BANDAI真係整隻FB去SWITCH度應該都無人會再夠膽買,
GVS呢舊屎都可以話係臭到不能再臭

就係因為GVS太垃圾,EXVSFB如果包晒DLC應該好多人狗衝

想要日版

買2 DL1

都係既,
不過BANDAI班契弟一定唔會做呢D事黎積陰德,
我真係憎到佢地仆街!!!

部switch駁電視玩會疾聲 手提玩就唔會 點解決？

新買？
未過7日就拎返去換

買咗幾個月啦 不過好少駁電視玩 無為意

叫到出大叻

想問下Bayonetta 1 係咪冇中途save架？要打晒成個chapter先有？

算啦 gvs 出醜一次仲唔夠咩
家用佢似會放棄 除非轉人整
死仆街安田

多謝支持

感覺Direct應該無了

Fire Emblem Heroes wins Mobile Game of the Year at the #DICE18 Awards!

三月三冇大叻就真係冇了

屌我知你講邊個

咁辣殺都有獎拎

有試過星期六大叻?
感覺佢地平日多。

咪又係唔抵得白貓

February 27 is #PokemonDay! What are you doing to celebrate? Use #PokemonDay to show us and share your favorite Pokémon memories, treats, costumes, and fan art!

幻想破滅

我想問呢.....我想用5G.....set 個 wifi channel 係邊度set架？

router

thx....set 到.....
但set 完個 iphone 見唔到個5g

我好似解決左喇....thx ching

想問下而家仲有邊度會賣美版3ds game？好似周圍都只得日版賣

唔見左對 joy con strap 知唔知邊到買平

想買咩game?

係咪呢個, 之前好多地方都$10 / $20

我都知

屌

好好玩

zelda個堆 部機做左4年pokemon專用機而家想轉下型

無錯，邊到賣$10 / $20 咁平

ALBW 全新20美金

巴打係咪一出switch果陣買的？
聽講頭頭有批switch係有同你一樣的問題 好似要同任天堂換機先搞得掂

我個係odyssey版

我發現手動set做720p先唔會疾聲 1080p隔一陣就會疾疾下

火影係咪會移植

Layers of Fear

shinobi striker？？

哇好驚呀痴線

魔女2係咪有冇連線？
連線係玩咩？同fd一齊打？

好似好正

忍者風暴1~3合集

請問二ノ国係咪PS4先有？

好似PC都有

笨大又搵奶粉錢

有冇人去過元朗租game? 係咪邊隻都租得？

條 HDMI 線唔夠 bandwidth

屌你老母

payday2 歐美應該可以互連？

3月3號嘅應該好大機會搞NS一週年Direct

如果無，至E3之前應該都無Direct

6月前冇大叻係好嚴重
佢5月之後嘅驚大部份係冇發售日

主線無
獨立有個mode , 同場一齊打怪打boss, 鬥高分
無記錯有2,30 關

有冇巴打知點樣可以熄咗嗰按鍵聲
搞咗好耐都仲有聲 每㩒一下都有提示音真係人都癲

原裝個條唔得？

打灟咗個問號
原裝嗰條靚線黎，一定夠
咁睇可能真係之前嗰個 hardware 問題
不過乜嗰個問題轉 720p 會 fix 到咩?

有冇人換過背殼同joy con殼?
想問下可以邊到買？

大lag

玩住Payday2等

From pokemon go 香港頻道

「 2月26日 (Pokémon Day) 將會舉行 Pokémon Direct，公布 Pokémon 新作在 Switch 登場的細節。

Pokémon Direct 常公布一些重大消息，例如 Pokkén、Ultra Sun & Moon 也曾在這節目公佈。

#GO_關 @HKPGC 」

點解我搵唔到source嘅

We now have the Nintendo switch and DS with their Pokémon games available!

任天堂 Switch，任天堂 DS，和各種 Pokémon 遊戲機帶，在 Hub 到現正發售！

但冇賣3DS

識少少
PKM DIRECT係上次特別開

至於係咪會有Direct
聽日咪知囉

可能係mini direct

想睇任豚大叻多啲

淨係比卡超大叻

魔女手提玩落靚過docked

連肥叉燒迷都撚埋一份

Switch咁多indie game出實體版嘅
係有贊助定咩

有冇巴打係switch玩doom

Odyssey揾氣球都幾好玩
又有得刷錢

wwwww

部switch 都冇乜game 出，咪出呢d垃圾game實體版去濫於竽充數

又畫大餅

淪落到炒埋ps4 d冷飯

1月講到3月 繼續吹啦

唔識英文又要衝出嚟柒

咩嘢 indie game，呢度叫 India game 啊

3月上旬に予定しているアップデート内容をご紹介します。
■スペシャルマップ「制圧戦」を追加
大軍勢で戦う新しいスペシャルマップ「制圧戦」は、10ターンの間に多くの敵を倒したり、陣地を奪ったりして、ハイスコアを目指すゲームです。
最大20名の英雄さんが出撃できます。

■「四天の庭園」を追加
「オーブ」などの報酬がもらえる新マップ「四天の庭園」が登場します。
出撃制限があり、該当する属性の伝承効果を持つ英雄か、祝福を付与された英雄を4人揃える必要があります。
四天の庭園に初めて入る時に「水の祝福」が4つもらえるので、どなたでも挑戦可能です。

■新しい武器スキルと、錬成対象武器の追加
★武器スキル追加
冷徹なる参謀 セネリオ「深き印の風」
★錬成対象武器追加
碧風の優王女 エイリーク「ジークリンデ」
闇の王子 レオン「ブリュンヒルデ」
冷徹なる参謀 セネリオ「深き印の風」
#FEヒーローズ

任豚最愛

ps3/4炒冷飯炒到落switch

收二手得啦，呢排fb d谷好多人放，同埋呢部機冇乜game玩都係封塵多

撩少一日交嘈係咪會死

想睇樓上條友嬲嬲豬
不過佢己經block左我

咁撚大個人係咪真係無聊到咁

人地職責所在

點解仲有人會理依兩隻狗
一早block晒佢地，由得佢地幫手推post

一次過block晒,又係D玩市場學嘅垃圾

20年前仲可以用呢招玩死Dreamcast,
20年後仲用同一招真係好撚耆英

夢日記連家庭機版都無,
有switch版機會應該好低

d任豚重好玩過部機，心情唔好/無聊入黎潤幾句真係舒暢曬

認真: 成日心情唔好嘅話有機會係有情緒病 建議你揾人傾下

希望幫到你
持有有效執業證明書的註冊獸醫名單

傾緊啦，一班任豚比我解悶

又推post

星期日都咁得閒開戰
難得星期日就打多陣機 留番星期一番工果陣無聊先嘈過啦

我地依啲忙住打機都無時間推，好彩有啲狗狗幫手

就爆 post

星期日無啦啦都入黎小圈子post搵野聊黎比人屌
到底有幾心理唔平衡？
係窮到ps4都無定ps4都無驚比你玩？

有冇人知駁電視個dock一定要用原裝hdmi線同原裝火牛先得？
試過兩樣都用非原裝駁唔到

火牛要夠力

多數係火牛唔夠力
HDMI線除非好撚垃圾
唔係應該冇咩關係

番緊工
你地繼續戰

係switch冇game出比我玩，得任豚比我玩

有PD2.0 + TypeC to C 就應該冇問題

電源睇你夠唔夠力，夠力就得，所以用返原裝係最好
HDMI就無限制既

PS4呢期 MHW又玩得八八九九，唔通玩無雙8咩？

一出就買 而家online勁少人

屌啦又冇boruto
on9先買

買switch 最好

冇咩game出樂得清閒入黎打飛機j 乜撚野大餅direct

MHW個上癮度真係唔及以往

死索狗你講乜撚嘢

睇黎Direct唔會有了

玩住Rainbow6等E3

望住啲傻仔喺度發神經算唔算任豚一大樂事

望住啲 Blocked User係度單機幫手推PO

佢覺得佢撚緊任豚架
不過站在自high打飛機覺得人地比自己撚緊既立場上
我覺得兩邊半斤八兩姐
大家諗緊既野同邏輯其實差唔多
唔好咁小朋友打呢種飛機比較好

算

大餅都廢事畫，直接當任豚冇到等佢地自己劣鳩

袋

冇game出既廢機都護主真係唔知邊個傻仔

老實講其實係咪得一部switch無其他機覺得買錯中伏？
係咁既話我都係認真建議你賣返出去買ps4啦
對家好明顯game又多唔怕無野玩
好過搞到你悶到日日入黎單機發癲
Switch係無game玩嫁啦，咁你走啦

又發神經又對號入座

利申，一邊玩緊中文zelda dlc一邊玩緊人中

一個打十個

明明自己單機緊,點解佢覺得撚緊人

邊度買joycon會最平

灣仔188/信和，慢慢格價格到最平

已經feel到對手好攰

你少同任豚擔心，佢地打j功力深厚臂力驚人

不過部機都冇乜game玩整咁大個moon都冇用

仲要選擇性唔回post，慢慢自推落去啦你都係

又係你地話block咗我自己單機，我應其他人你又吃醋，其實你地係咪好愛我
真係難服侍🤷🏻‍♂️

冇game玩，只能玩任豚

又有多隻野入黎推PO, 好似見到啲啞左既狗走嚟走去咁

吓? 我見唔到嘅

又話有仆街芒大叻既

26號

任豚真係發撚緊夢

應該流料，我估冇咁早

果個唔係冇source架咩

大餅都唔畫(進化?)咗變吹水大會撚自己友
鳩都劣撚錯真係唔死都冇用

又加1個

開返黎玩,好正

又唔係 mipha

屌佢高木
我要burst renewal Switch版呀

我望佢隻彈珠GAME快D公佈幾時出

講真如果SWITCH出閃亂我寧願佢出3DS個種橫向動作,再整好D畫面應該唔太難
就算真係出burst renewal個種3D畫面Switch都係整隻720P俾你

弧光精神作 3ds神作之一
不過廠商收咗皮 屌點解呀

xenoblade 2 打左110小時都未爆(遊戲內顯示玩左200小時 )

隻game真係好長

大件抵食 爆完仲有dlc 係咪正先

因…廠囉

PS4/Switch「ラビ×ラビ -パズルアウトストーリーズ-」
5月24日発売、各4104円。

昨年Vitaで発売された迷宮脱出アクションパズル「ラビ×ラビ -パズルアウトストーリーズ-」がPS4とSwitchにも登場。

3DS起家Indie game

問題係而家呢隻game擺到明會全角色出咁濟,仲要1000yen一個人,但係賺返黎啲錢全部回饋ps4新作度

即係點呀

咁到底幾時出OST

海之國好難揾 又要睇住條氣

又有冷飯啦

発売日は4月26日、価格はダウンロード・パッケージ共に6,800円+税です

冇中文，不了

Bandai食屎狗
我屌你老母

switch真係冇撚用，成日出d對家過氣冷飯

リディー＆スールのアトリエ ～不思議な絵画の錬金術士～

Patch 2
Nintendo Switch version gets an image quality adjustment

Hi

BTW，龍珠ns版賣得多過對家

MGS

d廚餘/狗屎垃圾出比switch最好，任豚要求低隻game即時加分

點解唔出game cube隻重制版mgs1
switch肯炒呢隻我即刻唔抽佢水

啲狗出嚟單機吠但比人block哂無人聽到㖭
真係陰公豬
單機吠唔知有無狗糧出嘅呢

整game果2個其實都好大壓力

入錯公司

129.3開post未

今冬配信を予定しておりました「ラブプラス EVERY」ですが、さらなるクオリティアップを目指すため、配信を延期させていただくことになりました。
お待ちいただいている皆様、大変申し訳ございません。
配信時期に関しましては、改めてご案内させていただきます。

成班襟兄弟除晒褲先話延期

UFO找工作 by HAL Laboratory, Inc

◆支援語言
日文、義大利文、西班牙文、德文、法文、簡體中文、繁體中文、英文、韓文

Hi 呢到養咗隻負皮狗
係惡啲不過唔洗理

UFO 卡比

Payday2個版本係17年中嘅
仲可以話接受到

你搵定二手fb谷放機都得，switch 2018年冇乜game出，只識畫大餅，你睇下game list去到5月尾

而呢個post d人低質素多，既小圈子，不思進取，又駝鳥心態，排擠我呢d高質素回覆，接受唔到自己愛機既負面評論，對自己部廢機既缺點避而不談

540p/900p 真係一絕，BANDAI NAMCO 又一次撚任豚

屌你老母等左咁耐終於出火影點知係殘障火影

呢隻玩乜架

鏗鏘集隱青阿明玩lost sphear

隻game有出PC版/中文版咩

2018 switch 冇game玩